# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-29 16:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2010-04-22 11:19+0830\n"
"Last-Translator: darkmoon <darkmoon@hxxps.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\models\armor.py:7 .\models\benefit.py:11 .\models\building.py:8
#: .\models\building.py:29 .\models\business.py:8 .\models\business.py:30
#: .\models\character.py:6 .\models\drug.py:6 .\models\event.py:14
#: .\models\guard.py:7 .\models\hooker.py:7 .\models\hospital.py:13
#: .\models\province.py:5 .\models\randomevent.py:6 .\models\randomevent.py:20
#: .\models\robbery.py:10 .\models\weapon.py:13
msgid "title"
msgstr "名称"

#: .\models\armor.py:8
msgid "tolerance"
msgstr "耐力"

#: .\models\armor.py:9 .\models\building.py:11 .\models\business.py:11
#: .\models\drug.py:7 .\models\guard.py:10 .\models\hooker.py:9
#: .\models\hospital.py:15 .\models\weapon.py:15
msgid "price"
msgstr "价格"

#: .\models\armor.py:10 .\models\avatar.py:6 .\models\building.py:12
#: .\models\business.py:9 .\models\character.py:8 .\models\event.py:17
#: .\models\guard.py:9 .\models\hooker.py:8 .\models\randomevent.py:7
#: .\models\randomevent.py:35 .\models\weapon.py:14
msgid "photo"
msgstr "图片"

#: .\models\armor.py:11 .\models\armor.py:27 .\models\avatar.py:7
#: .\models\benefit.py:15 .\models\building.py:14 .\models\building.py:30
#: .\models\business.py:15 .\models\business.py:34 .\models\character.py:13
#: .\models\drug.py:11 .\models\guard.py:11 .\models\guard.py:26
#: .\models\hooker.py:16 .\models\hospital.py:16 .\models\robbery.py:25
#: .\models\weapon.py:22 .\models\weapon.py:43
msgid "created"
msgstr "创建于"

#: .\models\armor.py:18
msgid "Armor"
msgstr "盔甲"

#: .\models\armor.py:19
msgid "Armors"
msgstr "盔甲"

#: .\models\armor.py:26 .\models\weapon.py:41
msgid "actived"
msgstr "启用"

#: .\models\armor.py:33
#, fuzzy
msgid "User's Armor"
msgstr "用户妓女"

#: .\models\armor.py:34
#, fuzzy
msgid "User's Armors"
msgstr "用户妓女"

#: .\models\avatar.py:13
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: .\models\avatar.py:14
msgid "Avatars"
msgstr "头像"

#: .\models\benefit.py:5
msgid "Condom"
msgstr "避孕套"

#: .\models\benefit.py:6 .\models\hooker.py:24
msgid "Hooker"
msgstr "妓女"

#: .\models\benefit.py:7 .\models\weapon.py:35
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#: .\models\benefit.py:8 .\models\building.py:21 .\models\event.py:10
msgid "Building"
msgstr "物业"

#: .\models\benefit.py:12 .\models\business.py:31
msgid "description"
msgstr "描述"

#: .\models\benefit.py:13 .\models\business.py:13 .\models\hospital.py:14
#: .\models\robbery.py:13 .\models\weapon.py:20
msgid "type"
msgstr "类型"

#: .\models\benefit.py:14
msgid "credits"
msgstr "银元"

#: .\models\benefit.py:21
msgid "Benefit"
msgstr "大礼包"

#: .\models\benefit.py:22
msgid "Benefits"
msgstr "大礼包"

#: .\models\building.py:9
msgid "output"
msgstr "产出"

#: .\models\building.py:10 .\models\business.py:12 .\models\hooker.py:10
#: .\models\hooker.py:33
msgid "expend"
msgstr "每日支出"

#: .\models\building.py:13 .\models\drug.py:19 .\models\event.py:8
#: .\models\event.py:19
msgid "drug"
msgstr "毒品"

#: .\models\building.py:22
msgid "Buildings"
msgstr "物业"

#: .\models\building.py:31 .\models\business.py:35 .\models\drug.py:12
#: .\models\weapon.py:44
msgid "modified"
msgstr "更新于"

#: .\models\building.py:32 .\models\drug.py:27
msgid "units"
msgstr "数量"

#: .\models\building.py:33
msgid "outputs"
msgstr "产出"

#: .\models\building.py:39
msgid "User's Building"
msgstr "用户物业"

#: .\models\building.py:40
msgid "User's Buildings"
msgstr "用户物业"

#: .\models\business.py:10
msgid "max_vistors"
msgstr "最大访客数"

#: .\models\business.py:13
msgid "Bar"
msgstr "酒吧"

#: .\models\business.py:13
msgid "Club"
msgstr "妓院"

#: .\models\business.py:14
msgid "limit"
msgstr "容纳限制"

#: .\models\business.py:22 .\models\business.py:23
msgid "business"
msgstr "生意"

#: .\models\business.py:32
msgid "max_respect"
msgstr "声望限制"

#: .\models\business.py:33
msgid "entrance_fee"
msgstr "门票价格"

#: .\models\business.py:36 .\models\hooker.py:34
msgid "income"
msgstr "收入"

#: .\models\business.py:37
msgid "closed"
msgstr "已关闭"

#: .\models\business.py:43
msgid "User's Business"
msgstr "用户生意"

#: .\models\character.py:7
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: .\models\character.py:9 .\models\hospital.py:5
msgid "Intelligence"
msgstr "智力"

#: .\models\character.py:10 .\models\guard.py:8 .\models\hospital.py:8
msgid "Strength"
msgstr "力量"

#: .\models\character.py:11 .\models\hospital.py:6
msgid "Charisma"
msgstr "魅力"

#: .\models\character.py:12 .\models\hospital.py:7
msgid "Tolerance"
msgstr "耐力"

#: .\models\character.py:19
msgid "Character"
msgstr "角色"

#: .\models\character.py:20
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: .\models\drug.py:8
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: .\models\drug.py:9 .\models\hooker.py:14 .\models\robbery.py:11
msgid "stamina"
msgstr "耐力"

#: .\models\drug.py:10 .\models\hooker.py:15
msgid "spirit"
msgstr "精力"

#: .\models\drug.py:20
msgid "drugs"
msgstr "毒品"

#: .\models\drug.py:33
msgid "User's Drug"
msgstr "用户毒品"

#: .\models\drug.py:34
msgid "User's Drugs"
msgstr "用户毒品"

#: .\models\event.py:7 .\models\robbery.py:35
msgid "Robbery"
msgstr "抢劫"

#: .\models\event.py:9
msgid "Dock"
msgstr "码头"

#: .\models\event.py:16
msgid "section"
msgstr "作用域"

#: .\models\event.py:18
msgid "change"
msgstr "变化"

#: .\models\event.py:25
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: .\models\event.py:26
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: .\models\guard.py:18
msgid "Guard"
msgstr "保镖"

#: .\models\guard.py:19
msgid "Guards"
msgstr "保镖"

#: .\models\guard.py:32
msgid "User's Guard"
msgstr "用户保镖"

#: .\models\guard.py:33
msgid "User's Guards"
msgstr "用户保镖"

#: .\models\hooker.py:11
msgid "visit_price"
msgstr "嫖资"

#: .\models\hooker.py:12
msgid "sick probability"
msgstr "得病几率"

#: .\models\hooker.py:13
msgid "system"
msgstr "系统"

#: .\models\hooker.py:17
msgid "updated"
msgstr "更新于"

#: .\models\hooker.py:25
msgid "Hookers"
msgstr "妓女"

#: .\models\hooker.py:32
#, fuzzy
msgid "visit price"
msgstr "嫖资"

#: .\models\hooker.py:35
msgid "freetime"
msgstr "下次接客时间"

#: .\models\hooker.py:41
msgid "User's Hooker"
msgstr "用户妓女"

#: .\models\hooker.py:42
msgid "User's Hookers"
msgstr "用户妓女"

#: .\models\hospital.py:9
msgid "Addiction"
msgstr "戒毒"

#: .\models\hospital.py:22
msgid "Hospital"
msgstr "医院"

#: .\models\hospital.py:23
msgid "Hospitals"
msgstr "医院"

#: .\models\province.py:6
msgid "icon"
msgstr "图标"

#: .\models\province.py:14
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: .\models\province.py:15
msgid "Provinces"
msgstr "省份"

#: .\models\randomevent.py:14
msgid "random event"
msgstr "随机事件"

#: .\models\randomevent.py:15
msgid "random events"
msgstr "随机事件"

#: .\models\randomevent.py:27
msgid "random event question"
msgstr "随机事件提问"

#: .\models\randomevent.py:28
msgid "random event questions"
msgstr "随机事件提问"

#: .\models\randomevent.py:34
msgid "answer"
msgstr "回答"

#: .\models\randomevent.py:41
msgid "random event choice"
msgstr "随机事件选项"

#: .\models\randomevent.py:42
msgid "random event choices"
msgstr "随机事件选项"

#: .\models\robbery.py:6
msgid "Single"
msgstr "单人"

#: .\models\robbery.py:7
msgid "Gang"
msgstr "帮派"

#: .\models\robbery.py:12
msgid "difficulty"
msgstr "难度"

#: .\models\robbery.py:14
msgid "intelligence min"
msgstr "智力(低)"

#: .\models\robbery.py:15
msgid "intelligence max"
msgstr "智力(高)"

#: .\models\robbery.py:26
msgid "attribute range"
msgstr "属性值范围"

#: .\models\robbery.py:27
msgid "cash range"
msgstr "现金收入范围"

#: .\models\robbery.py:36
msgid "Robberies"
msgstr "抢劫"

#: .\models\weapon.py:7
msgid "Melee"
msgstr "肉搏"

#: .\models\weapon.py:8
msgid "Rifle"
msgstr "长枪"

#: .\models\weapon.py:9
msgid "Handgun"
msgstr "短枪"

#: .\models\weapon.py:10
msgid "Heavy"
msgstr "重武器"

#: .\models\weapon.py:16
msgid "damage min"
msgstr "伤害(低)"

#: .\models\weapon.py:17
msgid "damage max"
msgstr "伤害(高)"

#: .\models\weapon.py:18
msgid "skill"
msgstr "技能"

#: .\models\weapon.py:19
msgid "proficiency"
msgstr "精通"

#: .\models\weapon.py:21
msgid "durability"
msgstr "可用次数"

#: .\models\weapon.py:27
msgid "Damage"
msgstr "伤害"

#: .\models\weapon.py:36
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: .\models\weapon.py:42
msgid "used"
msgstr "已使用次数"

#: .\models\weapon.py:52
msgid "User's Weapon"
msgstr "用户武器"

#: .\models\weapon.py:53
msgid "User's Weapons"
msgstr "用户武器"

msgid "System"
msgstr "系统"
